遇過很多很多戀人 一朵花跟森林

你為何沒有等

加油

或你知事到如今
共你應該一起的人
已變了做摯親
看著你共誰合又分

遇過很多很多孿人 捅菊花賓周痕